有冇人同我一樣，第一次想食厚燒海苔係因為睇咗超人大電影？

超人佳亞個套大電影個𡃁仔半夜起身食類似厚燒海苔嘅嘢
搞到我勁想食
第二日即刻同老母買嚟食

無

屌 有

睇完叮噹想食豆沙包
細個睇完無線套戲想食叉燒包
睇完驚爆危機想飲dr pepper

睇完光之美少女好想食冬甩

人肉叉燒包?

豆沙包+1

唔記得係咩 古裝嘅
個主角係官嚟好鐘意食叉燒包 啲人嗌佢叉燒包大人
唔知係咪包青天

第一次想食蜈蚣 因為睇咗人型蜈蚣

唔係想食屎？

你姐

U想食游b